特務警察在公務員Secrets到出文洗白

有感而發.....
10月1号終於過去社會常算平靜，我係一個特務警察(SC)，係9月30凌晨當值時比個朋友撞到，因當值地點係佢工作既地方，之後佢whatapp問我點解好好地自己份工唔做去做（動物）個個字太侮辱唔想講）走黎做看更，我只答佢一句，如果因為咁做唔到朋友咁就唔好做啦⋯⋯

宜家特務警察大約有一千人左右黎至唔同既紀律部隊，我都有同其他SC傾過我相信我地既壓力唔會比警察小，我地如果比親人，朋友，其他本身既同事知道我哋唔可以只係話打份工遮搵食無計！

我地SC只可以大大聲講我地係為社會為政府為警察，大家都知好多部門唔同警察部咁一條心，做緊SC既兄弟都話反回自己工作單位時都感受到一定既壓力！好似我地咁我地係要反訓練學院換衫既，曾經都有學仔影我地相，我地既OT又唔可以直接落局做，怕比自己同事知，因為真係太多唔同政見既同事，又會擔心比人杯葛，又會擔心比人地起底，平時又多多說話聽！

Sorry，容許我話句做SC大多數比警察更藍！有人話你怕又去做？我可以話係黑暴面前完全冇懼怕，只係怕身邊既屋企人要承受不必要嘅壓力.....

唔好誤會我唔係博同情同呃like唔係話自己有幾偉大，我只係講好多同事既心聲。我地係想幫警察頂左一d後勸既位置，等佢地有多小小時間休息，多小小人手去前線守護我地香港......

點都好香港警察加油💪後勤留反比我哋，當然如果可以同你地一齊並肩去前線就最好啦相信好多SC都係咁諗.....💪💪💪
提交時間：2020/10/3 上午12:01
-----
大家如需要用VPN保障自己的網絡安全，Surfshark VPN有個三個月免費試用優惠比香港人 (平均HKD17.15的優惠用足27個月): 📌and enter promo code civilhk for 15% discount, 3 extra months for free and 30 days money back guarantee policy.

原文：

好心D狗中二病發作完未

呢班仲賤過狗

tldr

好撚多錯字1999
一堆文盲

識字就唔使做狗

當自己英雄 明明係爪牙

那有狗不愛骨頭

咪係

汪汪

其實佢想講乜

狗就係狗
btw
唔覺得佢係洗白喎
係越描越黑

希望大家體諒班狗老屈老強打人濫權都只係工作需要

返去打排球啦柒頭

佢唔撚係狗
係想做狗想到中二病上身

邊有洗白，狗咪狗

唔好侮辱消防兩個字，垃撚圾

有gear有肩章又點?都係實Q一個

咁撚鍾意做狗唔直接入去做狗

同樣做過街老鼠，收錢又少過啲狗，唔怪得更藍屍更弱智

定係心底裡怕臭朵，第日移唔到民呀？

條路自己揀

号你老母

呢啲做完特務警狗都唔會有得升
太廢

咪又係藍屍嘥鳩氣

呢啲叫洗白咩

只係怕身邊既屋企人要承受不必要嘅壓力.....

好似明了

好似講緊只要d 狗願意老婆都可俾佢地任屌

依班垃圾仲低賤過狗
狗都仲可以話一早考左入去,得繼續做同辭職兩條路
而依班特務食屎狗係自己選擇入去做黑警

社會垃圾咪呢啲

打份工搵食出賣自尊就唔好怪人睇唔起你

完全唔想睇佢講咩 我剩係想睇comment

恐怖份子

個VPN係咪搵佢賣廣告
利申：用nord

依班真係賤過狗

死全家都唔夠 老母比人輪啦
sc

味即係狗囉， 講咁多講西咩

得啦，快撚死啦冚家產

都喺果句
咁正義點解叫秘密

黑狗都夠低賤
原來低處未算低

越洗越黑？

打完飛機未

無中立，無正義，一概仇視，杯葛

号

完

特務警察平時跟住啲狗行
係唔係即係跟尾狗
紀律部隊好黃

俾狗睇

越描越黑

睇都廢事

收皮啦社會負資產

好難講
始終成個政府都爛到入骨
依家港共係狗屎垃圾都拎大支那勳章
呢啲越㭍越有機會上位

仆街啦你地

呢班傻閪一係深藍一係貪hea一係搏刷鞋有得升一係呃ot
為社會？含撚啦
過街老鼠
有狗既待遇冇狗既特權
自願去做黑狗隻狗

狗

如果做SC 冇人工可能會覺佢幾慘既
講到好似比人迫做義工咁

睇到個「号」字已經唔想睇

走狗

狗都未話你哋侮辱佢哋啦，
你班特務畜牲

篇文標題係過街老鼠的自白

呢篇唔係想洗白啦。
係飛機文

一睇就知依啲垃圾 又唔識字 又無分析力
甘心做垃圾

文章中心思想

呢啲咁嘅文成日都話打出嚟唔係搏同情唔係乜乜乜
咁你公開打出嚟做乜鳩 係屋企寫落日記簿啦

做under 狗ge狗仲咁自豪

屌 發覺個page都幾多on9

十月一号

有人唔做走去做狗
仲要做 cheap 過人嘅雜種狗

佢噏乜鳩

黨就係要呢啲

成篇野冇主旨真係唔知自己睇左d咩

似愈描愈黑多啲喎
仲話埋比人聽原來真係有消防狗
我真係一直都以為因為體能關係要休息又好咩都好係唔會有消防，點知真係有，仲要衝出黎柒

唔會啦
散仔還散仔
舉例就算泊到好碼頭既黑警
都要你做樣拎張cert先有得升下三柴

為社會？講明為共產黨咪仲好

咁撚委屈咪唔好做囉，講到義工咁！有糧你出㗎DLLM！

返呀，唔係反呀

毅進仔識唔識字

特務警甴
有人唔做就偏做曱甴

有咩仲賤過狗嘅，就係做狗隻狗

"執行與社會事件相關工作時，表現出色， 特頒獎狀，以示嘉勉。"

呢班就係SC

//Sorry，容許我話句做SC大多數比警察更藍！有人話你怕又去做？我可以話係黑暴面前完全冇懼怕，只係怕身邊既屋企人要承受不必要嘅壓力.../:

呢段先最撚弱智
明明人地班狗就當你地堆SC係看更咁用 淨係派你地去守撚住啲政府建築物就算
咁班狗垃圾極起碼都要企喺條街度避磚頭同火魔 你做個行行企企嘅兼職看更竟然夠膽出嚟同班狗鬥藍 真係知唔知醜啊

死曱甴
打份工都咁驚比人知

賤撚個黑狗 有人唔做做黑狗隻狗

仲賤撚過曱甴

垃圾狗

唔係想呃like......... 如你所願啦柒祿

有唔同部隊門，出埋名，中英對照

殘體字就收啦

其實站於部門管理層角度
藍還藍無端端有百幾個職員可以放低原來嘅職責去其它部門幫拖 但無因為咁影響到部門運作 咁就等於話俾全世界知咗果堆人其實係多鳩餘可有可無

邊句有洗白？

洗左咩白

出埋樣麻，比公司同事知

動乜鬼野物
曱甴係昆蟲黎㗎

正常世界就係，但黃俄共產黨嘅世界就唔係

我想問佢地要VPN 有咩用 ？

跳樓死撚咗佢啦

北角警署無警員識英文落口供 被捕者呆等翻譯官恐扣留一日始能保釋

中文差唔多

理撚得你特務定唔特務，做得黑警就應該要死全家斷六親嘅

1. 有種就聯署將篇野登報
2. 個號字喺殘體字
3. 成篇野就喺到扮可憐搏同情
4. 仆街黑警，快撚d落地獄啦

咪又係狗

tldr,唔理內文一概死全家

咁都叫洗白

等佢地有多小小時間休息，多小小人手去前線守護我地香港 ———睇到依句已經唔洗再討論

正宗賤過狗

好羡慕佢哋可以生活係自己幻想空間

10月1号 躝屍趷路啦

人會癲係正常嘅

以前都叫可以話「打份工」唔係想做狗
都仲有fd做
而家？識嘅絕交；唔識嘅又只可以講「紀律部隊/政府工」再唔係鳩吹職業

放工驚比人伏；講嘢又驚露底；又驚比成家底
fb/ig唔敢post唔敢玩

抵啦

号

個list 真係唔該哂

Sorry，容許我話句做SC大多數比警察更藍！
真相

推

頭幾個字已經出賣咗隻腥港支那狗，死全家啦

呢啲唔係洗白，佢自己打飛機啫

問佢條友有咁客氣咩

相信作為一個好警察係會支持黑警死全家!
咁多警察同警察家屬濫權 濫暴 貪污 比假口供 強姦 非禮 販毒 吸毒 偷野 男扮女 偷影裙底 呃伙記錢 打仔女（多到不能盡錄）
只有黑警死全家先可以留返好嘅警察！
所以我相信真正警察都支持黑警死全家！

點都好香港警察加油💪後勤留反比我哋

隻狗推自己人上前線, 自己留係到嘆冷氣

同你地講 啲特務狗過到去做既野仲少過平時自己崗位幾倍 而且有得賺ot
野就做少咗 份糧又㩒計
所以班撚屌先去做 講撚到幾正義

特務克警係咪負責清理手足~~?!

都唔知講乜
奇奇怪怪咁
以為自己真係當差

不如直接做狗啦

TLDR
上一頁

係民心所向既會有撚壓力咩
就係少數掌權既打壓多數人
先有壓力

大意係話
我哋乞鳩人憎，陀衰家，被人白眼
但一定唔係我哋錯
而係其他人錯

有人唔做做恐怖分子
都係貪一著套恐怖分子制服殺人放火老強都無皇管姐
人面獸心就係呢種人

狗扮人………
登佢篇文本身都係五毛一條

死毅進仔黎架咋，唔好咁高要求啦屌你

消防出名垃圾 無讀過書 返工打邊爐 社會垃圾

號???

唔撚睇啦

講到冇收錢做義工咁

為左錢簡做狗扮咩

張圖係真？消防肩章真係會配狗衫？

很慘
原諒了

點解我唔覺係洗白緊

呢班垃圾狗一邊又話相信自己係守護香港
但係又怕俾人知 咁撚正義怕西俾人知咩
即係佢地其實都知自己份正唔見得光 賤過袋底泥 狗都不如
講到尾咪又係為份糧

預咗無朋友架喇仲諗咁多做乜

咪又係死曱甴
wfc

班曱甴當係自己xanga/fb
r同情

SC咪又係垃圾狗 講到自己點偉大
同黑警班傻閪一撚樣

比狗仲低賤，而家咁考返去做狗啦

係警甴

我可以話係黑暴面前完全冇懼怕，只係怕身邊既屋企人要承受不必要嘅壓力.....

啫係怕定唔怕
我唔怕食屎，只係怕屎好難食？

學識打返正字先啦

又要拎消防光環又要做狗

狗奴才

冇錢都做先再開post 講啦

屌，走啦

明明唔駛做狗都出緊幾萬蚊糧
都仲要狗衝去做狗…

狗中既極品

邊度有講係消防？

吊香港地 個個都話工作需要咖啦
講到尾佢地咪又係為左錢
冇份糧佢地鬼去做咩

1999睇開頭仲以為佢被逼

原文入面有圖

垃圾 廢物

睇唔明

我屌你老母狗成世都只會係狗！

咁撚有勇氣用乜撚野SECRET出文呀

Up乜柒？完全唔撚明篇嘢想吠乜

呢隻應該俾人塞忌廉入屎忽 搞到心理不平衡

如果仲未意識到自己係極權既走狗，咁呢個人都好蠢

食屎啦

佢為社會為政府為警甴 我真係睇到頭都大撚埋 為社會可以為到比社會大多數人屌都叫為社會 我就真係唔撚明啦 為政府咪係做走狗 都唔諗下原本個政府都比人屌到飛起 為警甴 咪想加下自己優越感 要果班最藍嘅支持

屌,講到咁咪坐中聯辦個班撚樣

個個字太侮辱唔想講

賤種狗

On撚9
一邊收緊香港人錢
養到你條賤種全家肥肥白白
然後你條咁嘅賤種賣港狗賊
走去倒轉頭幫共產黨打返香港人
而家仲當自己係正義
真係白撚癡屌你老母
死賤種狗

下面好多狗用真ac like啲藍屍comment

消防手足認到係邊撚個
麻煩去一去老豆搵仔報下料

隻鄧炳強都開始扭曲事實
企圖洗白自己

應該有一大輪依類小丑
收order做野

篇文簡直浪費咗我人生寶貴嘅時間

屌 睇到我一舊雲
啲錯字又多句子又唔通順
佢地同班狗無分別

叫你做狗好侮辱你咩 我覺得係侮辱緊動物個隻狗喎

我係狗我係藍到仆街 大約係想表達呢啲

冇乜文化水平嘅人係咁 詞不達意

見到個号字已經唔想睇落去

其實 俾 都係錯
畀 先啱

嘩屌睇撚到好撚辛苦
又話同事好多唔同政見又話sc藍撚過狗
咁姐係點
佢仲有乜柒同事會唔同政見

一開波講無耐, 再睇落去係咁心做狗, 藍到仆街.

呢啲冚家剷講到自己做野咁有意義，但又要隱藏身份唔敢同人講，根本自己都知班狗有幾仆街。

賤撚到

黑狗冚家剷，全家落地獄

唔好誤會我唔係博同情同呃like唔係話自己有幾偉大

On9大把人唔會咁諗囉

其實同層壓式傳銷嗰啲差唔多
個個話自己team士氣滿滿 鬥志昂揚
賣啲垃圾呃人錢
其實個個係度洗緊自己腦等自己覺得唔係做緊衰嘢

佢想表達咩？講到19999咁，散仔毅進畢業

好似啲mk仔打字 返=反
果然紀律部隊真係大量文盲

守護香港？
你班畜生係守護緊共產黨

第一句就有錯字

文盲

極權走狗

佢想講佢哋藍過啲狗，係狗中之狗甴中王

我地如果比親人，朋友，其他本身既同事知道我哋唔可以只係話打份工遮搵食無計！

去搵燉冰強 直接轉做狗咪得囉

你係咪唔知洗白點解

仲有多小小(多少少)

黑警死全家,食屎狗死全家

呢把多數係獄警,發哥口中嘅食屎狗

明唔明毅進仔係冇讀書

好撚嘔心 講到尾又咪係為錢講撚到咁正義

狗已經仆街，呢班仲撚仆街

咁光榮做乜唔公開自己身份呀？

佢地最鍾意 ：「天降大任於斯人」

仲幻想紀律部隊前線係黃個啲係咪on9

做狗之餘，仲要係食屎狗

等清算啦屌你老母，係全家比人清算

做左咁耐仲覺得自己係正義之師
睇下doj點做野先不如？

消防走去做特務
明明俾面派對
無嘢幫到手
仲講到自己好有使命

先唔屌用洗白呢個蝗字
成篇嘢都冇一粒字係
同到班黑警/恐怖份子改善到形象

自己諗下班狗有冇多謝你地先啦

人地咪係後面笑緊你地

死全家，我無野補充啦

個“号”字穿哂崩

圍爐取暖唔成功諗住去第二度取

未買vpn的快去買
公務員secrets admin留左link

睇撚到個人有啲舒服
無論係啲錯字定係個內容

死賤種狗 收皮啦

又要做特狗 又要做其他

你班畜牲死撚去直接做狗啦

死仆街

又上至下都中二病發
時代選擇了我（對面）

2021 都黎仲有人信狗不如死撚左去

已比嬲嬲
仲以為消防會好少少
原來天下烏鴉一樣黑
紀律部隊多數笨柒

特務曱甴有消防唔做 做曱甴
可恥

其實依家d紀律部隊全部都換晒阿頭
你expect d細嘅工作上可以點反抗
都唔好話本身好多紀律部隊都係on9

傻閪老屎忽

其實有人唔做，重要做偽狗，真係好難明白

睇完都唔知講咩9 1999
垃撚圾，暴撚咩，大家有架生打飛機喳

比返721.831，鏡頭面前公開立場記者身分證，將軍澳後樓梯圍屌個𡃁仔啲片比佢睇下

洗藍就真

睇到燥

我地SC只可以大大聲講我地係為社會為政府為警察，大家都知好多部門唔同警察部咁一條心，會打柒佢哋？

即係為咗恐怖分子囉

sc好似唔係警務處 係其他紀律部隊

成班垃圾

皇軍：努力建設大東亞共榮圈，面對游擊隊既暴力我地唔怕！

做狗多數文盲

樓主閱讀理解有問題，佢明明係話自己藍撚過警察

做狗係無人權

三萬個一齊自殺啦唔洗講嘢

可能人地諗住做卧底

佢只係提一提大家杯鳩班撚樣係有用
sc叔叔只可以上secret求安慰
btw secret好似係屌狗屌到啪啪聲

睇完都唔知佢想講咩

你指admin定d followers

認真 睇完篇野都唔知佢想講咩 淨係知佢想衝出黎搏人同情 認同佢 睇到好尷尬
講撚到自己情操咁高尚咁撚偉大 守旺角守灣仔班夥記日日十幾轉車啦
快d舉手入去呢d局守護香港啦
咁大個人都中二病咁撚樣 有人唔做 去做狗隻狗 祝佢輪迴十世都做中國人

垃圾走狗

守護香港?請問守護緊咩先?
班友洗晒腦，講野言之無物，內容空洞。

識到犬隻及其同類，簡直係人生恥辱

洗白大會開始

點解消防咁撚鐘意做狗

Blocked

守護香港？冇人工出？

屌你老母

殘體字

畜牲係咁上下

on9

真係賤過狗....

我可以話係黑暴面前完全冇懼怕

你不如設個類似國定殺戮日咁俾示威者同popo 打一場，
睇下你到時驚唔驚

睇完第一段已經唔撚想睇。

‘’你好憎我地？‘’

‘’係呀，黑警死全家！‘’

入境 海關 輕鬆幾多
傻既都唔會轉啦

一
日
係
狗
,
你
一
世
都
係
狗

一見到「為社會為政府」
就可以知道佢腦部發育不全

政府根本就唔係為社會好

點解block極你都仲見到你既屌

洗白

叫特務警察但做後勤嘢，由其他公務員同紀律部隊調配，係咩後勤嘢？